港大只應天上有

香港唔配有港大

你up緊乜

點解港大咁多弱智仔

都係城大最正常

條友中大

中大狗好多都係入唔到hku先要入chinu

我由17歲準備考dse到大學畢業做左半年野
一路睇住樓主一直打港大飛機
點解廿幾歲眼界可以無變過

駁唔到

樓豬偽文毒黎